Jared Leto攀岩失事險喪命

漫威《魔比斯》攀岩出意外！謝拉力圖差點命喪紅岩峽谷

吉人天相。曾在《自殺特攻：超能暴隊》中飾演「小丑」的謝拉力圖，日前去攀岩石，突發吊掛繩索被岩石割裂，導致他差點摔落粉身碎骨的意外！幸好靠著另一條配安全繩索的保護與隊友的幫忙，有驚無險，撿回一命。

謝拉力圖在個人社群和網友分享驚險的親身經歷：他日前去拉斯維加斯附近知名的紅岩峽谷攀岩，享受挑戰體能的刺激感，與身處高空中飽覽美景的滿足感。

不料繫在身上的一條繩索被岩石割裂，讓他疾速往下墜落近600英尺（約182.88公尺），謝拉力圖形容：「一點都不誇張，當時我真真正正感覺自己快要沒命了。」

▲謝拉力圖在個人社群和網友分享攀岩的親身「驚」歷

幸好他身上還有配備另一條安全防護繩索，而且他並非單獨行動，在隊友艾力克斯洪諾的全力搶救下，才緊急拉住謝拉力圖，並慢慢拉他上來到安全地方，撿回一命。

許多網友恭喜他福大命大，生死交戰，劫後餘生；但謝拉力圖自爆親生「驚」歷的用心，是希望和他同樣喜歡攀岩的人士，一定要注意配備等各種安全措施，而且最好要有隊友相伴，必要時互相幫助。

今年48歲的謝拉力圖，曾以《續命梟雄》贏得2014年奧斯卡最佳男配角；曾在2016年DC漫畫改編的《自殺特攻：超能暴隊》中飾演「小丑」，當時他的驚悚造型與表演方式，曾造成轟動的話題。

而接下來他更有驚人之作，在「漫威」原創漫畫改編的《魔比斯》中，飾演原本是罕見血液科學家的「魔比斯」卻在治療過程中變成吸血鬼…是謝拉力圖首度演出「漫威」的電影，台灣預定今年7月31日公映。

讓他疾速往下墜落近600英尺（約182.88公尺

如果free solo就

就黎死都仲IG打卡?

曾在2016年DC漫畫改編的《自殺特攻：超能暴隊》中飾演「小丑」，當時他的驚悚造型與表演方式，曾造成轟動的話題。

屌

free fall 百幾米，我應該嚇到心都停埋

Dangled some 600 ft in the air係下墜六百英尺咩